政府派一億救旅遊業：誠哥派二億支援飲食業

誠哥用散紙撚鳩政府
香港勝在有李家城

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

君子愛財 取之有道
誠哥都知錢多到帶唔走咪幫下人

支持誠哥
但其實佢救緊自己多過救緊香港

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

city of Lee's family

笑